
Ce projet a ete initie pour valider les produits du post-traitement CMDW.


Explication des branches : 
------------------------
master : branche principale qui roule sur EC

ec_science :  Cette branche sert a la validation qui roule sur le reseau EC
avec le but de ramener les fichiers produits du cote science vers EC avant de
valider. Chaque jobs de validation roule dans la queue de transfert pour pouvoir
executer un scp avec tunneling par la machine sci-eccc-in pour atteindre eccc-ppp1.

ppp_ubuntu14 : Adapte pour validation sur le reseau science sur les machines ppp

